帕奎奧係咪打柒過嗰個咩墨西哥人Golden boy？

見Golden boy好似好弱咁
美韋達又串佢垃圾，係恥辱
點解叫做Golden Boy？
老嗰個，唔係而家呢個新星